蚤災）成日錶榜人畜無害既殺蚤水係咪真係無害？

佢講中樞神經係完全唔同所以完全無害，其實真唔真
我想噴曬全屋所有位置，包埋床被鋪窗簾牆身
衫褲枕頭噴完隔日再拎去洗
救講解

神創造左醚菊酯 真係好偉大

如果係木蝨
神都幫佢免疫左菊酯類既殺蟲製

用煙霧彈焗啦